求youtuber推介

想搵啲好似思覺老師咁頹但又睇得出有努力嘗試的youtuber

我

一向看開啱channel 的片唔係條條都好看 不過好多都唔錯

我要頹呀
唔要有剪接有製作
唔要有任何積極正面感覺
最好以前的阿源做youtuber

大j